[FF7] 竟然冇人開呢個ｐｏｓｔ，我黎開 終極女神對決 TIFA VS AERITH

TIFA

AERITH

俾D條件好, ex 做老婆, SP, 故事第一女角 ...

我全部都要

新娘裝tifa 諗起都硬硬地

tifa 淫 aerith 純

係得兒登呢啲地方先要揀

AERITH=G

barret

Tifa la

粗、黑、硬

有冇barret tifa既本子

Pornhub 有片添

2個都好鍾意 但如果要揀最最最鍾意就Tifa

家陣班新玩家唔知升完AERITH之後會唔會後悔

吉既

google熊貓網教學

又開引戰post

贏緊14票
tifa

link ?

睇完Z VS C又見A VS T

投A嘅都係勾義嫂嘅仆街仔

tifa 對 cloud真係好溫柔,接近母愛
為cloud去做雞應該都肯

去pornhub 打tifa咪有

識玩一定係Yufi

WTF

Tifa冇得輸

女玩家表示鍾意Aerith
雖然明白Aerith同zack先係一對
cloud同tifa係定理
但係我鍾意aerith……

冇問題架，其實又冇話邊個一定要配邊個，你喜歡就好

想知道
絲係咪多數鍾意Aerith?
巴鍾意Tifa
利申: 絲，鍾意Aerith

Tifa老婆力太高，真係好難唔喜歡

幫AERITH 拉票

女神落後我都唔會放棄佢

AERITH第一

告急

請投AERITH神聖一票

雖然我都好喜歡aerith,但係如果同Tifa比，我都係會投Tifa

黎啦，各位投AERITH神聖一票

投唔撚到..兩個都好撚正

差好多票

打告急牌都贏唔到

Aerith Aerith

睇pornhub邊個片多就知啦

望下AERITH 對眼
綠色架

不知幾撚靚

tifa

WA屌，D票數越拉越遠

Tifa

等PART2，3
你地就知AERITH BB既魅力

野村啲人設真係好鬼屈，7之後幾代都出到iconic 既角色

收皮啦
點拉都拉唔到架啦

你永遠都冇得同我 tifa鬥 tifa 鬥 tifa 鬥。。。

屌屌屌

出埋Part 2,3 AERITH應該連車尾燈都見唔到

我唔同意！！！

Ios係咪入唔到？

死忠fan嘅威力

我覺得PART2，3劇情會好創新
有得俾AERITH BB發揮新既一面

絲表示鍾意Tifa多啲
雖然都鍾意Aerith但偏向可愛小惡魔個type (Btw 坂本真綾把聲好正
Tifa就姐姐Feel大好多而且識照顧人
可能冇家姐所以鍾意Tifa多啲

Tifa thx

應該係睇下當事人鍾意小惡魔定大姐姐
不過真係佢哋四個人個個都好鍾意
想佢哋永遠幸福快樂…

贏成個doub

要jessia得唔得

算擺啦,姐弟情只能夠說理想與現實

我玩Zack 就揀 Aerith
我玩cloud就tifa

Barret

知唔知當年約會事件要同Barret 係幾高難度，幾乎要全部女角既對答都要最差+ Barret 全對話加好感先得

到底邊個會咁得閑

刷獎盃先會咁做

😂

外表tifa
性格aerith

Aerith 其實真係得個樣純性格係小惡魔收兵格 flirt 完人叫人唔好鐘意佢標準收兵招

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

G

Tifa派表示當年睇AC好想打獲Cloud